成日急屎 有咩辦法解決？

成日一坐長途車就神經緊張 心跳加速 係咪就死

可以用屎片，咁

賴左都冇有怕

搵個1仔通通佢啦

心理作用姐

邊隻？

益力多咪算

叫咗你咪成日食屎架啦